富途現金寶既基金執笠機會大唔大

有幾百萬放係度

唔會執笠 不過你唔會拎得返d 錢出黎

富途現金寶(回血)

唔大，富途既基金又係騰訊旗下既公司，咁你覺得騰訊會唔會執

都係個句，執得既話，我諗離支爆都唔遠，區區個少少錢，當比雜種做帛金啦

穩過美金啦
大佬全球爆發果陣支那0感染
國力幾撚強大

public fund好少會執搞到客冇晒錢既
驚輸好過啦

但暗地裡會收你charge 好撚狗

回血劍

你問得姐係有人開始懷疑啦
有人懷疑即係信用唔夠啦
信用唔夠姐有機會擠提啦

信托基金嚟，信得過

就係驚個基金執啊

信托基金嚟

就算間管理公司執，筆錢仲係信托(銀行)到

咁講法應該穩陣喎? 呢間差不多100% cash

無做假數就係

其實都幾難做假數
因為D數唔係AM間公司管
SFC亦都睇得好緊

出左事都唔怕

你唔會有上訴機會

所以其實無咩好驚

如果富途執笠係咪都唔影響現金寶？

如果驚呢樣驚果樣 我建議你星期一不問價全部提取出黎會好d
財務管理最怕係壓力太大做錯決定